其實有冇廿五歲up仲單身嘅女㗎(129)

我屌
識親咩女仔
個個講多兩句，一定撻個男朋友/老公出嚟
初時冇乜所謂，之後好自卑，而家淨係覺得自己係異類
無論班女仔fd幾大班
三個又好，五個又好，十幾個又好，都係得我係single dog
而家仲feel 到啲煩膠中女格開始滲出嚟
成日都躁底咁

點撚算呀

歡迎大家叫春 #hehe

早晨 Friday 唔巧jump

[/size=6]有人出到pool 未呀！？ [/size=6]

成功搶1～
大家早晨

早

牙春早

Lm

大家早

在在咁早

禾係巧員工

好員工

早晨星期五啦

花生早 執好行李未!

牙支早

笑而不語

牙生！

牙支

推到有人add
踏出第一步呀！

星期五

55555

多謝提供是日笑點

真牙
幫推！！！

亞軍庭害人筆錢

牙春 記得食飯呀

又係依個公仔

生果金仲健在嗎

貼tg咁勇

豬到跳樓啦

星期五了

回帶

今日晏晝要同大粒食 巧驚十幾個

豬x哂啦

新笑點！！！

星期五唔jump 了

搭火車撞到ex 個frd
好想whatsapp 佢
但算鳥

個frd認得你嘅走過去say hi

Hi咗先知唔認得

佢同緊條仔一齊
嗰時佢都未出pool

扮同後面啲人hi

其實有冇廿五歲up仲單身嘅女㗎

新po

here

阿頭好煩
一時一樣

and here

捱下第時你做呀頭

仔得唔得

好眼瞓啊頂

衝

我唔眼瞓呀
不過多嘢做唔想做

卡巴入球？

禾更晚都系
俾腦細逼去湊人頭 話唔夠人開一圍

無

27歲夫食雞要阿媽剝皮 妻子無奈
晴報
晴報
2018年6月21日
留言
查看相片
27歲夫食雞要阿媽剝皮 妻子無奈
更多
【晴報專訊】近年網絡有個流行用語「媽寶」，用來形容被母親寵壞的超齡男孩，儼如未斷奶的成年人。有人妻指丈夫年近30歲，平時食雞都要奶奶剝皮，食蝦亦要別人替他剝殼，形容他是吃「殘廢餐」。有社工指部分奶奶對兒子服侍周到，令新抱感壓力，建議夫妻商量新的相處方法及標準。

有女網民在討論區吐苦水，指丈夫已接近30歲，平時食雞都要阿媽（奶奶）剝皮，食蝦則要求別人替他剝殼，實在看不過眼，形容他是吃「殘廢餐」，為此非常無奈。

文章引起不少人熱議，有網民說前度男友被母親寵壞，食魚要預先為他拆骨，食生果要剝皮切件，即使年過30歲也要父母「裝飯、添飯」。亦有男網民說食蝦及食雞翼時，雙手食到「油笠笠」，太太一定要替他拆肉，否則不會食這些食物。另有網民調侃，若沒有這樣貼心的母親，這些「媽寶」就生存不了。

難改變長輩想法 宜從丈夫入手

女青家庭健康促進中心督導主任伍偉湛指，曾有女生反映，未來奶奶對男友照顧周到，「包括每晚將睡衣放入浴室，調校好熱水給他沖涼，又在書枱放暖水，方便他醒來飲用。」該女生擔心婚後也要這樣照顧丈夫，亦覺得男友太嬌生慣養。

他又指，尤其是跟老爺奶奶同住的新抱，對這些情況特別有壓力，部分奶奶更會要求新抱學習她們的方法照顧丈夫。要改變長輩的想法不易，惟有多些從丈夫方面着手。「即使婚前跟原生家庭如何相處也好，夫妻需定下大家同意的新標準。丈夫也要學習獨立，偶爾可提醒父母他們已長大及獨立，不用他們太操勞。」

部分傳統家庭 習慣男尊女卑

香港公教婚姻輔導會堅道中心教友婚姻及家庭輔導員楊麗儀指，過去接觸的個案中，曾有夫妻因原生家庭過分照顧而產生分歧，例如新抱不滿丈夫太依賴奶奶處理家務，丈夫則解釋那是對母親的尊重 。「太太需向丈夫了解背後原因，究竟是他無能力處理，或是基於尊敬長者，並了解丈夫是否也期望太太需要這樣服侍他。」

楊又指，在個別家庭文化背景下，女性需負責家中所有事務，例如潮州人的家庭，「男尊女卑，即使太太有工作，奶奶也會期望她們處理所有家務，毋須丈夫動手」。她建議新婚夫婦可商量有關被照顧模式有否過度時期，以及檢視長輩會否過度「操控」，以及如何婉拒等。

食唔落

星期五唔射啦

禾唔射波的

星期五晚同老細食飯？
不了

美斯尼馬世界盃每入1球 捐貧困兒童1萬份午餐

毒毒咁坐埋一邊飲汽水腦細一發表偉論我就扮海狗拍手

夜晚真係不了

其實仼何時間都不了

返完夜而家weak
瞓醒先執

等佢開飯就hihi鳥

牙春！

係 仲要有假抽獎
抽中幾多號都嗌大老闆個冧巴

講你就兇狠
咪成日同老細食晏

又冇漂亮面孔
全部陰險嘅樣
仲要我自己吟荷包去食

又旅行

牙春始終係膠層

仲要星期五晚

得午餐 晚餐呢

下 仲要比錢
鵰唔能係馬

媽寶

下 仲要自費！

話自己肚痛啦 反正你痾左幾日
唔係大話

等咗好耐

被報名
"油雞你會去架嘛？"
"er...."
"報左名啦"

我咪又係

雖然自己都係中女

年紀層面比較低層
佢妒忌你後生

係咪潛水

食到一半嘔胃氣
下次就冇人預你

真 潛水

又有啲道理
但佢地做得我老母

一件污兩件穢
橫掂得罪左唔差在啦

直接嘔啦

挽留

要比錢更加雷劈都唔去呀

好快啲新人都係咁諗禾地 所以要對中女寬容啲

腦細恐怖過雷公

即場整pizza

嘔落個茶壺

咁19！！！

On9要自費

搵鬼去

咪係 要自費實推

蟲巴

蜰

推po快到

低層只係當佈景用

牙蟲好耐冇見

唔識拒絕 被參加

而家好慢啦

我老闆琴日叫我飲茶我死唔去

新人

頭痛肚痛乜痛物痛算啦

禾都成日被安排出席飲茶
但有免費飯食就算

no pay is ok

agger

食食下傾公事好濕9

預左架啦 唔傾公事 傾私事仲驚

初黎報到 拜見各路大家姐

太低層唔關禾事
我繼續食我的燒賣

每次都自費
從沒免費午餐
辣殺公司

自介下牙

牙支太巧人

禾果度好d 得dc9講個仔點點點個女乜乜物

yes
但我冇份傾只可柄埋

聽埋啲女腦細講埋啲好大喜功嘅野
或者佢地同男腦細嘿嘿哈哈

所以可避則避

好慘

有牙力嘅膠層

花生遊玩時不必掛念禾

唔識拒絕
社交技巧=0

自費唔去

今日同人隻揪

要上水報平安呀

唯有今晚飲多兩罐汽水洩憤

你老細拎去犬決算啦

我都係
次次都人問

牙春你唔食嘢嘅？

只係一個唔合作既員工

要游多兩個塘

陪下笑

自費答佢
係窮呀DNGH

拎個膠袋去
一開席就成圍問：你唔飲架啦
沒收哂d可樂

利申 見過人咁做

25碎仔 冗員

聽下人地點刷鞋

唔知做乜q d表情fail哂

新人更新咗連登未

大大大cfu

冇wo 自己打clash royale

大開眼界 咁都講得出

又有幾個add我

....金仔只係收容靚女 我驚唔肯接收佢

啲人係話油雞你食得就食埋佢啦

我游兩個觀塘都減唔到肥

邊個

我怕咁答之後俾人兜左 仲窮

好一個環保人士

睇住佢同啲男膠層卿卿我我

放心 有功佢會去領

Cfu係咪你add咗

係咪有人要出pool喇

搞X錯

冰個???

我tg壞左好耐啦

無打算領功
出糧比我ok 了
做唔長

屌未

你個個post都有擺底tg??

球皇你有冇每個post擺低?
d仔仔係咪多到排過青馬收費站

好撚大乳

點會壞㗎

goooooooaaaaaaaaaallllllllllllllllllllllll

落雨冇人排隊

連登

電腦版死左

終於死完

在在點上嚟

私通連仔

咁遠
落雨行路都慢d

中間有幾下上到

停左啦

一陣去食譚先

搶頭香模式

無連登嘅手機 無心機

係咪都無心機

slogan黎

以前one2free個AD
無短訊嘅手機 無心機

唔怪得咁熟

祝絲打早日放低

咁禾日日都無心機

回到過去個mv

禾記得
姐倫

好正

至少不再讓你離我而去

少女的祈禱有用
卡巴的祈禱就可能.....

好彩我冇出依張圖 估到

我唔信呢啲野
溝到要靠自己
溝唔到咪 再溝身二個囉

漁翁卡巴 可恥

你地兩個真係

好合理

點漁翁法啊 溝唔到唔通仲死chur落去咩 辛苦人又辛苦自己

寂寞下手毫無分寸

卡巴有target

Match

Match!!!!

佛系

留名

笑你係明日之星

眉中爆左粒石頭瘡，成個家燕姐咁

上面啲野太補

去旅行大家有無試過遇到啲靈異事件?

呢個po好好睇 @cfu

你咁高冇人睇到嘅

用茶樹油 有用

唔敢睇 好怕鬼

好大雨呀 冇J典算

禾J你

一齊放工去行雞雞

好耐之前返大陸試過撞嘢

聽到都嚇

好好睇

些牙

我要返香港啊

做乜偷影me

記得以前去旅行
兩個麻甩仔一間房
我自己落去食完宵夜上床訓
突然有個女人叫我：除鞋呀 唔好嘈啦 快d訓啦
我又不以為意 繼續訓

第朝話比個frd聽
佢話響台灣有鬼同你講廣東話咁cute

咁先特別明顯

返屋企先有得搽

學喵喵怪咁用個金幣遮住眉心

同個女仔frd去台灣

就啦

盲腸

驗眼ok?

已經夠恐怖

笑屎禾

我見到呀
或者你朋友帶左個女仔上嚟呢

冇

所有異性都主動同我保持距離

所以冇FF

喵喵怪係cow唔到女嘅可憐人

如果我未醒佢就走左件事係成立既

成班盲亨

你自己落去食宵夜

Bkmark咗 夜晚睇

即刻瞓
都唔知點解我會夠膽開門

Nth (唔聽鬼故)

身體卻..

女喵係g係公廁

廢老成日周圍去旅行

女喵最後嫁左板木波士嘅高竇喵 拜金怪

記得睇

退左休多時間呀

我老人家唔睇血腥野

成日返工做狗就真

有時間都去執紙皮啦

巧
等禾啲手信 如果有

今日貢大雨 唔好執啦

如果

happy friday先黎病.....

啱食飯叫廚房俾左粒豆鼓我遮住

好眼訓

我要努力搵工了！！！

唔知有咩買

G持

真心??

G持

手信手信

聽者有份

肛肛手信

請唔請男姑娘

真！！！！！！！
真泉唔可以當飯食

禾係香港

求灣仔手信

啱！
糕！

想睇現場4D增高術同斬腳

一路順風
留名等手信

在清公司請冗員廢老嗎？

同d 病人講，我就是成功例子

歡迎加入淫嬸小隊

要夠冗先入得嚟

我想奶政府鞋底

兩日一小射，三日一大射
保證個個星期有入球

請我

請埋我

有咩係灣仔手信

灣仔碼頭水餃

笑唔出

你咁低笑點都笑唔出！

心態正確

請人我會上黎po ad

交返俾阿支啦

十年洗屎塔經驗

又浪費左兩個鐘係無聊會議度

好想share一張血腥圖俾大家
有個日本阿伯用武士刀插自己個心同肚
然後救得返

等收工中.......

千祈唔巧

禾求你鳥

會唔會bam？

光明正大潛水

掉西瓜

圖呢 想睇

上次叫你科勞個個學術唉豬㗎啦
Nth(唔睇鬼片唔睇血腥）

可以揾軟飯

求流出

我啲笑話有經過深思熟慮

高汁會然

腸油

我驚矛人想同我做朋友

貼

學術討論 求哎豬
自己入去睇牙

你矛些牙個ig出嚟牙

咪亂加 唔睇鬼片咋

你為咗唔俾人chow牌所以連唉豬都唔抄低

Nth (唔睇鬼片唔聽鬼故唔睇血腥）
個名巧長

求流入

仲有咩nth唔鍾意 我再加

咪屈

好工難搵

求包養

搵富婆

Follow咗個ig 幫禾del咗唔睇血腥佢

就黎六點 可以收皮

@100

花生開到口

Okay
Nth(唔睇鬼片唔聽鬼故唔俾人講唔睇血腥）

Hi 新人

長到記唔到

對對錶，仲有半粒鐘

就啦！就啦

Cfu 唔巧浪費你啲記性

我出名記性好

岩岩manager 問左句 你地預幾點收工 ......gg

又唔好咁講，自己製造機會者

咩2c 預準時走囉

見到未

我會準時即閃

點解更新完又睇唔到emoji

你睇到啲咩？

文字板emoji

收工喇 屌你老母

一齊

我唔搞gay的

收你老母工

企硬 take野衰硬

你個野壞左呀

好似我之前咁 重裝啦

重裝完舒服好多 岩岩先過海回緊家 番港島真係好辛苦

日日搭一個鐘返屋企

返到公司hp得返20

差唔多啊 真係痴撚線

所以番到公司我會偷懶半小時先開始做野

終於搖到返樓下

方加la

喂唔係散左場呀嘛

想繼續 自己pm牙

終於到香港

求花生包養

今個weekend 唔知推唔推得爆呢個po

應該都好難

怪怪好似成日唔見你

1001

會唔會咁快

牙在努力

我有上水㗎 好似係

矛錢

唔小心入咗Niko and....
又買咗野

g持

1002

巧貴
但巧巧睇

仲有20頁

Diu!上錯方向既車呀

巴士定地鐵

唔是做緊Sale?
女人錢易呃

終於唔係藍面

叫仔仔買

地鐵

係呀就係sale
所以先踩中咗

買啦買啦 平衡下心理

我都試過係金鐘搭番中環
明明係要去旺角

日日都金鐘搭去中環再回頭車

咁要搵個sugar daddy先夠買

有冇試過發現自己搭錯 於是落車 點知都係搭錯咗

咁又過份左d

禾唔夠高可以坐批鬥座
胡洗咁麻煩

有
香港地鐘好難搭

金鐘迫死左
等5-6班車是等閒事
搭回頭車輕鬆又唔洗迫
好彩既仲有位坐

花生 禾知你得既

之前番上環朝朝係北角都要等3-4架車
仲要矛冷氣
熱到個人燥
好彩依家唔洗

Jumped

你地成班一齊出現

辣殺

做乜鳩

好明顯係

成班偽毒！

禾真毒

你無出去咩

毒留家中

居然

肛肛
一定唔係禾地問題

你地iump完未

Jump

太長好難碌

上水 同屋企人食完飯我
而家出去睇波

偽毒！

你聽日出發了嗎

得個喼裡面乜都冇

偽毒!

瘋狂濕平 正啊喂～

Btw手信thx

隔左勁耐無去過吧睇波

冇去過吧睇波

幾時帶禾地去威

淨係去過茶餐廳睇波

番黎組隊睇

遲下簡場大戰睇

偽毒可恥

帶埋我

好啊

鼻屎界維四巧可怕～

講完矛錢，下一個留言就話買左野

什麼東西

買咗野所以矛錢

有冇人識解密

本身今晚都有frd 去..但太攰

聽日放假先去
平時不了

去左邊間啊

有無女女

Cda你去就有

全仔

一陣去到全部細我十年唔係幾好

唔怪得仲上黎傾計

全仔先正

有無靚仔有我即刻衝出黎

禾地全部米六毒男樣
矛個靚仔 睇埋呢半場就番去了

都好
幾驚你話有靚仔
可以安心瞓覺

做乜叫我

禾話緊自己咋

上水

矛人

被世界遺棄好可怕？

花

好想飲醉酒

飲！

不了 聽朝要返工

聽日飲！

不了

訓唔着

渣ga！

阿支

典解啊

執好野去旅行未

未

Cfu今日有矛休息一天

禾成日都係咁

有 出左去飲油

冇操定操少咗

逃左一日

收工同朋友講飲番杯啤 比人話cls

花花！
等到了！

唔G呀

好彩大家仲未訓

有心事

沒有酒 怎敢說心事
之前試過飲完酒係咁喊

就瞓架啦....

飲唔醉可以點？

飲得太少者....

做得好

下次一齊飲

陪你

你話少咪少

cfu
飲完油早啲瞓

冇心事可能係我最大心事

你都係啦

卡比

在在

帶柑

好掛住你

春妹

我都好掛住你地

終於出現了

返來啦

個post差啲屎

船p煩

唔係呀，都幾多新面孔一齊吹到129

花花

還好嗎？

冇花係唔同架

怪怪

一切安好

無事就好

巧掛住你

人不能飛於是努力走 但沒人說不准看天空

我都係，抱抱

瞓唔着

禾都係

抱

生飛滋好痛

分享下

笑得太多

用鹽拿拿佢

拿緊

Hi all

太傷心

仲未訓

瞓唔著

矛

唉 屌 聽日仲要返工

瞓啦卡比

孤獨感好辛苦

會習慣

早哇 番嚟香港感覺如何

成晚碌嚟碌去訓得唔好

尋晚唔夠瞓今晚會好瞓㗎啦

如果今晚都係咁典算

上嚟同矢眠會員_膝長談

係咪因為唔洗番工個人唔安落

可能係 奴性發作

捉蝨詳談

嘩 咁早啊仲

飛未？

夜晚

夜晚機咁辛苦

訓醒啦？

瞓咗 陣間再瞓

訓啦

瞓醒啦牙支

我好攰但個腦停唔到咁

食完嘢再瞓

諗咩諗到個腦停唔到

舒服
唔洗再6點起身

各位早～～

恭喜你
歡迎回巢

胡思亂想乜都諗下咁

有少女煩惱了

諗起啲嘢

問題天天都多 bilibala bilibala

放假！！！

花！！！很久不見！！！

依家先留意到

留意得慢好過留意唔到

我是辣殺

牙春好
排到第幾號 加入

我地一起食辣辣

牙剛唔是

禾想呀
幾時得

加入

你菊花好返未

禾也是辣殺

我又食梗螺螄粉啦

花生係膠汁
唔是辣殺

當好返啦
由一日8q 去到而家一日一兩q

點解成日晨咁早就醒...7點

禾地都是辣殺

未食過！
咩來

依家11點半喇喎

咁早

今日真係pouring 冇J

是時候清垃圾了

肛肛好

！！！

辣殺圍爐

巧巧食

又比人差別待遇

Ching 巧耐矛見

牙春唔是有私家J

咩樹

禾聽

佢有幾支

淘寶?

+1

係呀 買咗成箱喺屋企

留我做個垃圾~

早啊

食個早餐
唉 濕L哂

我都想係膠汁 但得啲膠

勇者怪

好大雨 唔想番

Nthc

真係貢巧食？

我7點醒左啦

春春早

巧食

唔幫會點

姐姐好
唔訓返？

有矛開箱文

老左好難瞓番

你好大咩

食飽就想瞓
準備weak

啲人唔係話好大陣味咩

我接受到

係咩味嚟

求牌子
煮嗰陣臭唔臭 怕俾阿媽鬧

啲酸筍有陣臭味

要特登返去

螺滋螺味
預咗一定有味

我放棄

收工

牙支係好同事

以為講緊呢d

有街出

螺螄粉

如果出去食飯都算出街的話

google左 是咪即是大陸營多

算

高層返足七日

膠層就home office啦

唔通連個天都唔鍾意我

低級無責任感職員先會remote desktop做野

天日一定會好天既

其實落雨又有咩好怕喎

熱愛工作

好怕
擔J行簷蓬下嗰啲人幾時仆街

我想講嘢呀
而家收錢都自助呀

祝你早日返七日工

有人工我冇所謂

禾地講電話

喂喂牙春牙
（cut 線）

time off 都冇呀

禾驚講電話
去食碗麵撩下呀姐先

Part time 坦仔牙蛆

禾都驚手
會靜咗

要識講坦仔話先請架

撩囝囝啦

好驚dead air

但係同人傾計dead air 率達100

求cfu教私chat

禾識

囝呢？？

煎熱9upper牙左

坦仔那有囝
去澳牛啦

牙左非扮工時間唔開班
要cow 囝

上次比人摸頭
心跳了

抹演淆肉山小勒找搞猜
凍鍊死酒田

牙叔是咪搵緊碗布揩返d鼻屎落去

甘又系

坦仔牙蛆都上連登

因為佢亨到禾我🐢頭

星期六表演

連到1001

你唔見佢地玩住電話落單架咩

5

2

3

4

Lm 睇

6

7

你又亨返佢個🐢頭囉

8

9

10

11

12

13

邊間有摸頭服務

14

15

16

17

18

19

20

896 攰了

898

899

900

901

902

接力

903

呢個post 無乜人理我

905

求有人理嘅post

908

909

無 從來沒有

910

已慣

913

914

915

好悶 仲要落兩
乜mood 無哂

916

918

Hi

放假冇野做係咁

漸漸我甚麼都不想知道

922

924

我覺得迷失竟比醒覺好

有拍好似無拍

漸漸我離開都不想宣佈

牙左

推爆扮新post

怕記憶 最後變話題 太俗套

巧

漸漸

Cfu

禾睇咗個靈異post了

有囡就唔好叫春

新歌 loop左成晚

無分別

勁喎cfu 琴晚我凌晨都追緊

呢個post都無乜人理我

新歌巧聽

扮嘢

漸漸我聞歌都不想起舞

我覺得我失去一切知覺極美好

咁要反省下

渾噩哪及記得恐怖

諗好新名未

唔敢睇

想入去呼籲啲人唔巧睇貢多鬼片 搞到疑神疑鬼

記得種種感覺 但欠你的廝守到老

我就黎F5 到爛

你都冇人理
咁我是咩

有囡叫乜春

未 大家合作

J咗

Nth (呼籲大家唔睇鬼片）

佢咁多節目
我放假佢返工
佢返工我放假

啱呀

召喚牙支
最具創意

我係辣殺1喎

人生贏家

屌你有囡仲踩場

渣ga！！！

禾甚麼都沒有

但牙支去咗番工

走啦我唔想搞大佢

我想燃起返激情

Agger

呢個post 你淨係笑到我

拍咗幾耐呀

一齊呼籲

唉⋯⋯⋯如果有囡都要上黎抓水吹
就要同情佢

2個幾月

Nth (唔睇鬼片唔睇血腥唔睇鬼故呼籲大家唔睇鬼片）

搵你囡囡燃啦
嚟呢到圍爐把鬼

囝都矛呀

佢地唔認自己細膽

黎取暖

獎門人個啲tvb個b牙
長到

有囡叫春
無囡叫春

邊個值得同情啲牙

你有嘅

是辣殺 辣殺！

兩個都橙

無囝叫春

去買料買買下間鋪一個人都無

冇呀乜都冇呀

Marked

你望下你後面

是廢物 廢物！

下個post要扮新post

吸引新會然

可以扮新會然

大家配合下

講下心事先

收到

一個去左攞貨（好似係）
一個同人吹吹下水走左

我呀 樓主

今次唔搶頭香 認真扮

支持春大大